21歲A0絲

好多人都話依個年紀仲係A0 一定係有問題
咁我當然自己知自己事喇
不過其實我又唔急，又唔係話好渴望有拖拍
所以其實都唔太怕一世冇拍過拖同一世處

一啲比我細嘅巴絲，唔好太灰
仲好後生 其實大把世界

大家其實點睇A0絲

點會冇仔溝 睇唔岩姐

19 A0

22.第6年單身
Who care

自己知自己事

冇喇 圈子係多女
加上自己本身有問題

咩問題

200磅大肥婆？

18 A0

其實仲好細
我身邊有fd 都靚女黎 就21都A0
本人覺得佢係眼角高

點都好喇慢慢黎 第時出咗黎做野 識嘅人更多 圈子會大好多

你啲姊妹開始結婚既時候可能你就唔會咁諗

覺得出左黎重難識到人
勾心鬥角點同學生比

我20a0 認自己性格有問題

me2 自問樣唔差

天生有病影響外貌喇
性格粗魯 聲大大
我自己都知自己性格其實唔好
正常都會被friend zone咗

所以我會去怨啲咩，因為有問題嘅係自己

點解一定要拍拖？

男仔19 a0 感覺自己冇可能出pool

21 a0巴

其實好岩 寧缺勿濫
我自己都有宗旨係要識得耐先可以一齊
唔了解就一齊=浪費大家時間

只係想搵個正正常常女仔過世
利申21歲 樣正常 只係有時忽冷忽熱

感覺異性嘅話情況會冇咁嚴重
當然好睇你邊行同好唔好彩

同樣 21A0

19A0
圈子問題樣子問題
唔急不過預左A到老

我都有諗過呀
不過就算到時想 都係得個想字

24 A0又點睇

19歲 A0
性格比較難夾 圈子細

加油絲打
留名睇狗公留tg

所以我冇話一定要呀
只係有時見到身邊嘅朋友拍拖
會反思自己現狀

same 21 a0 but 巴
想享受自己多啲

23A0點睇

好似你咁後生時我都係咁諗
老左先發現翻唔到轉頭
利申24a0

係咪巴打先 係嘅真係唔怕 只要你唔介意女仔外貌身材

人越大越覺得唔識點同人相處

我明
不過真係唔會恨拍拖
利申19

Cyber love唔岩我
其實我係咁封後路都係問題黎

17a0

都有好多網上識到拍拖結婚既例子

我覺得就算自己拍咗拖
都只會係愛自己多過對方 當然其實我覺得冇咩問題嘅

21歲A1巴 好難遇到有FEEL既對象
自問都唔係眼角高

21歲就叫春

21 a0 巴
圈子細 已知自己性格有問題
仲要本身理智大於感情

20 o4自問唔濫 三段感情都拍左兩年

我覺得我幾年後都可能會咁
仲有機嘅 如果你係巴 30歲都可以仲好charm

其實A0女仔比起其他唔係處既唔係更加珍貴咩

如果A0唔係因為自己港女type/吊高黎賣我覺得女仔0係無問題

小妹都係a0

冇錯 理智到對於感情好冷淡

哈哈好似我都咁諗
對方最好係一個可以伴我癲陪我即興既人
但我唔會對佢有佔有慾 想控制佢果種
間中見下就ok
好頂唔順 身邊啲人日日見 秒秒WhatsApp果種感覺

利申無處女情結
但2x歲未拍拖一定好難夾到人
少部分仲係性格有問題既

20 A0

我溝你

叫你老味 連有feel嘅對象都未有過
那有春叫

18 a0

同路人呀

男仔眼角高又想女仔做半主動係咪冇機會

其實都唔洗特意去反思
只要自己過得開心就得
(按自己所想去做）

開個tg acc 收兵啦

唉,我地都唔想架係咪先

咁絲打你又介唔介意矮身短腳狗+八兩金樣嘅男仔

圈子係咪比較細？

我都24 a0 已經對拍拖無期待
好唔好仔都無用
有時d野真係得個等
等唔到就無

出到黎做野,圈子先會越黎越細

轉眼快21 A0
咁又一年

23A0
不過好清楚係自己問題所以冇咩好怨

Pmed

走喇

就快21 A0 童顏男

岩呀 自己本身唔鐘意social
成日比人話睇我個樣唔似A 唔似拍咁少拖 應該都會有囡囡埋身
但一個都無lor

Telegram 傾傾？

A0咪好囉 唔洗受傷
當你比人hurt到對愛情絕望既時候
你做咩都提唔起勁
唔係傷心咁簡單 係唔甘心

出現鳥

20歲 我好多年黎一直係唔同方面增值自己想俾將來女友更好
但可惜咁多年因種種原因未識到

都岩嘅
所以我其實都唔會好強求啲咩
比較好彩係身邊人都唔會急 雖然我仲細

岩
留番個處俾manager/senior享用好過俾班同年on9同學 除非你神科 但到佢事業有成都會選妹妹仔

邊個想識體格精壯嘅奇男士
pm我

我自己本身有病影響外貌邊有資格講
但樣嘅有得執番正架姐 巴唔好咁灰
話者你有冇一技之長？d女成日一聽到就濕晒

就20 男 a0
全男圈子
讀書都夠煩 完全冇心機去識女同擴闊圈子
再加埋矮係致命傷
再咁頹落去都唔洗指意有段好嘅戀情

我幾年前都係咁諗…

希望你地有緣

但哩d 唔甘心都係人生經歷嘅一部分，我覺得有時真係要經過拍拖個人先會再成長，處事再成熟d
當然哩d 野唔係話有就有

agger 好似不斷累積經驗值咁 自己唔會再犯以前犯過既錯

唔係喎 好仔好多人岩架喎
24歲仔好好打拼事業 機會自然大
就算冇 至少都有成功過

但你連犯錯既機會都冇

咩病。想知

Details唔講喇
基因突變病喇

有冇機會讀elective course識到呀？

已經理智到 好似唔識點去愛人咁

食過都過冇 都係人生經驗

即係中左倒及牙突歪面之類劣等基因啦
咁係好難有另一半
有都唔會係你期待有質素既另一半

唔係依類 因為係學名 廢事講喇

廿歲A0巴留名

有冇比人話過自己有咩問題？
定冇做過主動？

你條件好嘅又唔係冇機架

點解唔怕？ 開始老嘅feel

可能你識親既人都要求高

24歲啱啱grad咗冇耐可以有幾成功

讀cc有女一齊做proj嘅
不過邊有咁易就遇上對的人
無辦法啦 唯有喺遇上佢之前 增值下自己
唔好等到有機會果陣仲拾下拾下咁

咪玩喇 24炸
個人覺得某部分男嘅廿零歲仲好大細路
30歲後成熟咗 自然魅力都

CC 好難識到....
感覺太萍水相逢喇
咁都落搭好似唔係咁好

20歲A2
好想有女
成日一個人好悶好灰好頹

30 仲係A0應該一世都係A0

唔好咁喇 遇到岩嘅咪去馬
冇嘅咪再等下先
得閒增值下自己 都會有幫助
加油

朋友

咁你距離30都仲有好多年
去識多d人 主動d
應該得嘅

咁努力d上番ugc
UGC d女

自問自己要求正常，但係一直以黎都無人令我心動 其實有啲驚自己單身左咁多年已經唔係好Feel到咩叫鍾意人

以前都唔覺得無拍拖有咩問題，不嬲覺得同Friend/屋企人/自己一個都可以生活得好開心，係呢幾年身邊有啲Friend出左Pool先開始認真諗係唔係應該去試下拍拖

利申:A0絲

CC 喎
HKU Common core 喎

已經pm曬依個po所有絲打
汪汪汪～～～

我果時都咁諗
依家上返ugc都就黎grad都係咁

冇講清楚 喺common core先啱
不過我個major冇女咁制

我都係 淨係小學初中試過亂中意人 其實個時係單純思春

Sor 就咁睇仲以為hkcc
頂喇 hkc大把世界喇

不要年輕...
讀左咁多年個世界無大到
都係咁 都係得仔

同你一樣

夜喇

未搵得啱姐

I know that feel bro
思春期一過就無哂感覺

hkcc先多靚女

18 A0
之前同人講係a0冇人信

屌 仲係a0個啲
一係性格有問題 一係樣有問題

好好地地女仔中學一定比人追過喇
仔就話難啲姐

Me Both

20a0

Exactly本身享受單身 除左大時大節有D寂莫其餘時間都可以做自己想做既野
但突然呢幾年身邊朋友接連出pool 好多時預左同朋友玩既野都因為佢地要同伴侶去做所以搵唔到人陪 例如行山 搵下好野食之類
搞到我開始諗拍拖呢個問題 你既朋友出曬社會成家立室後會更加嚴重
好多野都開始要有伴侶先可以隨時陪到你
但到我想搵既時候命運總係不如人意 連續兩個想追求既女仔追追下就突然同左第個男仔一齊

22 A1巴

可能你眼角高姐

身邊都唔少朋友自己無乜條件但係夠淹尖

好depends其實
可以好好又可以mean
但岩岩識就唔會比人覺得好接近架喇
依個都係問題之一

唔係喇 真係自己問題嘅
其實冇條件又淹尖嘅人 知唔知自己冇條件？

我自己就不嬲就節日冇感覺 最憎慶祝節日
所以又唔會話寂莫嘅
但巴開過一次頭 之後會仲有架

求學期=求戀期 出到嚟做嘢難啲會預到㗎喇

無錯呀 屋企人同朋友都好難陪你一世，所以都係要試下去搵對象

十二年男校

十二年 就算啦..
利申: 多過12 年

I know that feel bro
上年我都係咁

我依加去到大學既圈子仲係得男仔

加油 我都係21歲先拍拖
女朋友仲要係高登絲打

利申：中學男校

我夠係... 我就 grad

點解唔拍拖？

唔明a0有咩大不了

當身邊既FRD 都出晒POOL 而你又唔好意思打擾人個陣就知咩事

雖然不足以構成出POOL 動力

唔好再麻醉自己啦
20幾歲仲A0實比人標籤左怪胎

唔理了

忽冷忽熱？

我都識好多朋友廿幾歲都未拍過拖
27都有

好彩我最fd個D個個都唔係A0
但係個個都冇女

27😣😣😣😣

same

今日21歲 繼續a0

43歲a0

勵志啲，男主播都係26先初戀

現實d講
男既A0到3字頭都無所謂

女既，想生小朋友，30歲結婚
27歲開始要有個穩定伴侶

Who

你話呀😒

邊個

出黎做野仲難起feel

除非你係set盤咁set住搵

方x昇

佢咁既樣
有錢=有初戀

A0都唔識拍拖

盟友

我覺得整容會幫得好啲

六年咋
沙士眨下眼都十四年啦

多過x2
12肯定係dse

生日快樂

如果過多十年，香港人有錢到起間女子大學，可能會冇咁多A0

生日快樂
過多兩日到我，a0到30

就嚟20歲, A0
中學男校但嗰時仲細無乜嘢
依家year2初初仲會約到friend
近幾個月啲friend全部出哂pool
開始感覺到陣寂莫
屌以前啲friend俾女飛搵我出嚟吹水講心事我隨傳隨到咁濟, 依家唔好話出嚟飲嘢食飯, whatsapp都唔撚覆, 隔一兩日話說sor9太忙無時間覆, 但ig snapchat就係咁po啲同女友出街拍拖嘅相
我認我係葡萄嘅

我都想 但我比較靜同埋一去social就好易覺得累 宜家圈子既都唔會有岩既人
苦無認識新朋友新對象既渠道

哈哈 希望啦 有時都唔知係咪自己問題 對對象唔夠進取

小妹都A0

A0

變大先

幾大

21a0

Pm

照下鏡咪知個問題囉

真

我都係21 A0 原來咁多人都係，say個hi先

A0巴
啲fd個個都有女 得我冇
但我又唔係話好想拍拖
有過唔少所謂嘅曖昧對象 但最後都覺得唔啱冇確立到關係 等段關係沖番淡
真係唔知自己想點
利申 無限接近廿歲

身邊fd拍曬拖同大時大節
我都無羨慕感 都係鍾意自己一個

我個回覆係追post見到前面有人講A0實係有問題先咁回咋
因為我覺得人各有所長同埋興趣
A0嗰堆人有部份係好似樓主咁無意慾拍拖
其實唔洗因為其他人嘅眼光或偏見而特別揾人拍
話佢哋實有問題嗰堆人其實都只係9up咖啫
順其自然咪幾好
當然真係想拍但又開唔到齋嗰啲就另計啦
祝你如願以償早日揾到另一半

A0既各位，記住初戀基本上都係炮灰黎

講得好中

中學女校 我身邊嘅fd都未拍拖
加上同阿哥好都幾friend
好多時想行街食飯搵朋友/阿哥都得
真係無人陪就自己一個
21年A0已經好習慣
出pool呢家嘢都係順其自然啦

我大概估到你有咩病，不過我相信緣份，所以絲打要加油啊

認真講20歲掉都未拍過拖既人 由其係女仔得幾種
1:認真想一個到尾搵到最岩先拍
2:個人有問題/豬西/性格極差/完全0儀表
3:超級內向 自卑既女仔

但1係極小 通常係因為自己係2/3先呃自己係1

有冇人數過樓上有幾多隻厹tg

如果仲未拍過拖既話無謂寧缺勿濫
拍過下拖就算無結果你都起碼知道有啲咩做得有啲咩唔做得 應該要如何處理一段關係
依家有邊幾對情侶可以做到第一次拍拖就結婚終老
你連基本都未識 到真正搵到對像啦
但係原來你根本唔識點處理某個問題而分手 到時候唔好叫春
拍拖呢樣野好難一次就學識 你話可以去磨合 唔係唔得 不過有啲野始終係要經歷過先知下次點處理

有fd 27歲仲A0

男定女 男唔出奇

你係靚既話點會冇仔追你 就算你中學個陣讀女校 樓主有機會係中肥婆

有冇人追同拍拖好似兩回事黎

識人25歲都A0，但係條件唔差
冇咩特別睇法
個人選擇

A0絲請pm
想感受下同A0絲溝通係點
利申 23男

真理

16歲你想o20?

一樣

你走啦

你係tg嗰個？

男定女先？

唔好傻啦😂邊關事
啲人睇法
你有魅力而A0 -> 優質純情，正
無魅力而A0 -> 好dry

嗚呀 pmed

23 a0

Sorry lo 開post 話A0唔正常 hurt親你地

24 A0 就黎25
有人追／有追人 但因為唔夾／冇feel所以一直冇拍過拖

得女性朋友因為細個讀女校＋發生過d事所以唔信男性

最近發現性別對我黎講唔係擇偶條件
SheShe可以一試

姐係兩個女人用條假9互相屌對方？

Pm左

19歲a0 可能自己7毒窮 d人對住高 有錢 令仔先有feel

就22 A0

26a0 表示其實慣左一個人, 大多時間都係好enjoy

唯獨係擺脫唔到佢, 有時冇辨法唔諗起佢

識目仔 物競天擇係慘d

醒

比人追就一定要受架喇咩？

唉 十個有八個都係齋校出身
尤其 非名校既齋校 完全唔抵讀

屌高黎賣？豬排扮上菜？ 你揀人 人揀你啊 你係咩人自然吸引返d咩人

唔鐘意就係唔鐘意架啦

女朋友22歲 一齊之前都a0
但我覺得佢好正常 諗唔明點解冇拍過

鍾意你嘅你嫌佢柒唔鍾意佢 你鍾意嘅又嫌你柒唔揀你 只可以講 你係咩level嘅人就同返咩level嘅人一齊 唔好諗住可以越級挑戰

你估我有得緊架咩

揀

Lesbian sex有好多方式唔一定要用假鳩
同埋女仔高潮唔一定要插架woh

Sorry lo冇你咁清楚d details

19歲 190 A0留名 份人好宅但唔毒都識唔到女 retake依年更加係好孤獨

做乜鳩

你又做乜鳩呢？

應該估唔到架喎
身邊唔會常見

原因就追post喇
瘦底架

其實溝通上會有分別咩真係？

我已習慣過A0日子 last forever

天生黑面，樣惡但正常樣
無人埋身，點出pool
求賜教

😭

多d笑 笑容好重要

PM

冇錯呀 但當你個科d仔見親都伏都freeride

A0先正

我都係咁
黑面真係好影響人緣架
試下笑多小小 我知會唔習慣同辛苦
有時假笑下囉 一步一步黎

對住唔多熟既我真係笑唔出，放唔開
樣惡+慢熱=Forever A0

+1
成日比人問係咪好厭世，係咪全世界得罪左你
但我係只係放空無諗野
笑又笑得柒 樣惡慢熱唔一定嘅
但男校西面慢熱就一定forever A0

+2

19 a0
以前有幾個追 但因為我果陣有鐘意嘅人所以...

你需要一個厚面皮既男仔

但你鐘意既人不鐘意你所以仲是A0

係男女校既話，
男仔西面慢熱因為望落夠cool係會有女仔中意 ，
除非柒到好離譜就無姐

又唔係一世男校，驚咩

但女仔先死....
無男仔會有興趣同西面女傾計

其實西面又有咩好怕喎

厚面皮既男仔
令我諗起之前試過比個大學生遞紙搭訕，
佢其實樣正常但面皮厚到我超驚超想走

自問樣唔多夠女仔
心諗佢係咪飢渴到甘

抵我出唔到pool

same here 西面加小小死魚眼

屌，我28A0都未出聲啦

依家出聲了

唔係嫁，好多人都話我難接近，所以通常都係我主動去識朋友，好少人會主動識我
宜家讀engine 其實咪都係男校
不過最近都改緊，盡量控制自己個表情
西面女其實ok 嫁 幾吸引，因為個樣好似好唔開心咁，通常都會想辦法氹佢笑

好撚慘 究竟28歲都A0係咩感覺？

BTW 成班19-21巴絲，書都未讀完，錢都未正式搵，就叫春未拍過拖

又要西面 人地厚面皮比紙仔你又要驚
矛盾一生喎施主
點解會認為佢傳紙仔搭你訕會係飢渴

因為可能出黎做野搵錢,更加難識人

每晚打丁, 打完訓覺去結束一日

利申 唔Call G 或 SP, 寧缺勿濫

20歲 a0 medic仔

20 A1仔 好想再拍拖

大把前途啦，出到嚟大把姑娘嗒你糖

過來人話你知
出左黎做野 你身邊自然有一班人得閒無事約你出去飲野/玩
唔洗驚識唔到人 最主要係你個人肯打開個心扉

洗唔洗晚晚打 btw 有冇去聯誼 單身男女配對個種？

Suzuki 28歲A0都幾正常

你唔好打我

不幸地，從來冇機會參與 自己又係內斂沈默嗰類人

想出火就打，又唔至於焗自己晚晚都要
不過乜嘢聯誼同交配嗰啲都從來未去過。公司annual din除外不過都係冇同女同事交流

放心 我唔打女人的 呢啲唔係男人所為

...
佢仲問我可唔可以坐我隔離
又要扮熟甘掂我
唔識既人甘樣唔係好恐怖咩

點知佢係咪周街都搭

出嚟做嘢之後，身邊冇乜女仔
所以真係好睇做邊行

28 都唔屌閪 , 過左有心有力果段 你就後悔

係我角度睇 坐隔離又冇咩既
紅字就過份左囉

我身邊有女仔但唔會係想搵佢地拍拖個類
一係就靜到仆街 一係就3張幾
我而家識人都係fd搭fd出黎玩先有機會

想識

我都係
冇表情嘅時候，睇起上嚟似西面

第一印像永遠都係cool串惡，難接近
不過我無乜點主動識人，順其自然算了
唔想識甘多hi-bye friend

將心比己，
見到人地個樣好惡都唔會夠膽去識佢
但又無理由成日笑

廿歲a0 都唔知自己衰性格差定樣太柒

令你老母

認真樓主咩樣先

好奇問問個病令你外表有咩唔同？

我公司女性都大過我
身邊嚟嚟去去都係嗰幾個朋友

我都唔知仲有咩途徑識到異性

甘你老母 連登真係冇人捉5p字

追post la

捉到廢撚事捉

五官上其實冇 但又唔想講得太明顯
你見我真人都唔會覺得係病黎
雖然個病唔係罕見 但so far我冇係香港見過

你捉囉

我都咁話
但又唔洗成日笑嘅我覺得
可能人地同人講野就微微笑咁
但對我地黎講係難

唔係點解唔拍拖
係冇拖拍

不過真心唔急嘅

遇到個岩既唔係咁易啊葉師傅

連自己想要乜都唔知 是否悲哀
分唔清咩叫鍾意 咩叫適合 咩叫夾

其實仲係a0冇問題
冇feel就係冇feel

但只係驚會出現惡性循環
本身未試過 對愛情已經有一定憧憬
現實遇唔到 然後只可以喺小說劇集動漫畫度頂住當先
憧憬開始偏離現實
雪球越滾越大

到老都仲係a0不是夢

除左講起好笑野會笑之外 正常講野冇表情唔係正常嘅咩 至少我係

所以咪更加放擔試多啲
岩feel岩timing就唔好考慮咁多
A0都係因為幻想太多 行動太少

21A0
中學圈子有男有女 但女嘅出曬pool男嘅都係 冇出嘅係gay
大學情況差唔多 都多男性朋友 但可能我太man佢地都好似當我係男仔咁一齊玩
試過響唔知嘅情況下爭d做左人第三者 好彩斷纜斷得快 但此後唔太信男人
平時ig多數j女女 有鐘意過女 sheshe試得過

你唔會發覺有d人講野個樣令人好舒服 好易接近咩？
木口木面係cool d 好似人地得罪你咁
就算唔覺你惡 都覺你唔夠friendly
唯有試下改

拍拖攞嚟試？唔係掛

我諗佢試嘅意思係指有岩嘅人 試下一齊睇下夾唔夾姐
唔係話係人都得

曾經有朋友覺得 一定要雙方都中意對方
唔可以因被打動而一齊
因為佢覺得依d叫玩弄感情

但我個人覺得同有機會發展嘅人試下一齊又唔代表玩嘅

後生你少少 A0 藍字絲
唔想為拍拖而拍拖 又好難鍾意人 所以
唔覺有問題

係有d人開定post驚定先

收集下意見姐 未撚驚過

其實A唔A0又有咩問題
完全唔明 反而我覺得係比自己一個障礙去拍拖

Show Blocked User - kyl_27

甘道夫?

除咗某啲感情上嘅價值觀可能奇怪啲 真係無問題 覺得身邊嘅人成日急住想出pool個心態好古怪
最緊要首先唔好自己標籤自己先

Show Blocked User - kyl_27

甘道夫?[/quote]

慣左手勢
唔好趕盡殺絕

對對對
當我見到呢個post個標題時
都係想入嚟同大家講呢個訊息

我friend 23歲A0 又如何

個男仔已經有女朋友但暪住你？

好難理解？

求pm

正解
咩人咩思維 就會睇到乜野

今年就會22喇

係咪食藥食到肥左定會出斑點
利申身邊有人係咁

中

一樣 不過工作圈子全部都係男性
利申：廚師

A0既女真係好難溝通
一係眼角高到死
一係就觀念傳統到死
對你搭下訕就以為人地要強姦你

自問自己唔係咁嘅
熟咗就乜都講得

雖然身邊有個朋友就21 A0
眼角都好高下 但佢有條件嘅 所以有資格高

冇點睇 正常人一個

同歲數 但係巴
已經無感覺 想拍但無對象
毒撚科 識唔到人 唔好話溝

垃圾

Agger

科決定唔到你毒
心同性格先左右到一切
自己問題唔好賴啦

女人青春有限
完

好似之前盛女個florence咁

已經去到啲朋友個個都同人一齊，自己變咗一條友去睇戲都覺得無問題既地步

都有長輩問幾時搵番個
可能自己真係性格有問題

科技進步左啦 況且男人咪一樣有限

same 以前覺得好毒 依家唔覺有問題

22A0,利申準備一世都係A0

錢>>>>>>>>外表>>>>>>>性格

有時其實個樣麻麻都可以吸引到女仔

A0又有咩好怕
除左節日被閃之外

真係仆街
就算可能真係樣唔算差
但唔好以為個個都對你有企圖

男人到40歲都仲有市場仲可以呃下妹妹仔,但女人一過30大部分都GG

21好細姐

25 a0咪又係咁

Same

個不高人不帥嘴不甜又沒錢。呢12個字就係你A0的原因
利申：包括我

我同意架 廿字頭真係仲後生

有3/4仲算唔算後生

單身左廿年終於拍到拖，佢飛我痛到仆街 寧願無開始過

但你望住身邊差過你既朋友都有人追、有拖拍就會諗幾時先輪到我咁好彩，佢地都去陪仔陪唔到你，你話好多野有朋友咪夠囉洗鬼拍拖，但有個親密伴侶同你分享大小事真係好幸福嫁

點先識到A0 女仔

辣殺

講就咁講，返到現實咪又係另一回事

I know that feel

agger

工程

講到尾就算對人幾好都好，又冇錢個樣唔得咪又係俾人拒絕

有個女仔朋友 24 A0
成日話想結婚生仔

17A0
自問樣唔差

洗乜理人呀
自己想點就點啦

男仔嘅仲算後生嘅

你主動啲問下囉 應該都有嘅
不過佢地未必認

習慣左

21 A0

都幾羨慕身邊有拖拍既女仔

樓主介紹d fd我識

樓主會唔會考慮下我？

21 a0巴 求接收

終於遇到個唔係 愛死佢

當個女仔鐘意左個人 就外表唔再最重要 當然首先係佢會鐘意你

如果成個八両金咁，會唔會鐘意得落？
女性好現實

20 A0巴 但係屌過閪 利申冇叫過雞
我係咪好有問題

巴打應該受左好大刺激先覺得全世界女人都係咁 就算你識嘅係咁 都總有例外架 唔好咁灰

類近

21a0
柒毒矮瘦 人生已完

22歲，生活圈子完全無女仔，點算

21歲大把青春啦

我呢個a0麻甩仔轉眼就變左a0麻甩佬

所謂穩定發展咪即係有返咁上下穩定收入嘅男性先會考慮
每個月得萬一二嘅叫穩定低收入，叫唔安穩發展

幾老吖麻甩佬

我所講嘅安穩發展其實係維持一段長時間、穩定嘅關係
不過都明嘅，港女太多，巴打咁灰都正常 比番少少希望啦，如果你完全唔信始終會遇到個無條件去愛你嘅女仔，就真係唔會遇到架啦
btw，有個幾靚女嘅朋友同男朋友都係中學畢業就出黎做野，兩個都係普通文員，做左三四年野，拍左三年拖，上個月結左婚

如果覺得自己條件唔夠好
只可以好好價值自己
雖然件事商品化咗 但都冇計

24啦 仲要做地盤。 molamola

唔好再執藉條件唔條件

俾啲勵志既例子你

a0咪a0囉 怕系咩
利申：長期a0

22 A0

冇錢又點維持長時間？真係餐餐杯麵咩

根本都冇人愛，更遑談無條件

唓仲以為有幾佬，咪又係24

咪就係....
24 就麻甩佬... 咁我叫咩 麻甩老?

咁你麻唔麻甩先， 唔係既就齋老

我敢講極度麻甩

20歲a0
開始驚嫁唔出

pure & true

就黎21a0 巴
死因：唔主動，怕醜，性格悶悶地同毒毒地 自問外表唔會差過好多人，但亦都唔係好出眾個隻

咁似我
平時出入都有兄弟陪

A0巴
求相識

唔洗驚 我要你

個個都話自己A0

講真話冇人信
唔緊要
總之唔好信女人話冇錢/樣唔緊要，一定呃人

我識有女仔真係唔介意個樣喎 不過當然佢自己個樣的好一般啦 竹門對竹門姐

但係介意高度

唔介意樣，錢搭夠咁囉

暗瘡肥婆性格怪異都要？

高度冇用，純粹係飛矮仔籍口

好多矮仔都有拖拍 各花入各眼姐

錢未必係首位既 不過都幾重要

其實性格先係主導一切
點解啲人總係唔明

定你佢地本身就明
只係將自己既問題
賴落冇錢冇樣呢啲懶客觀既條件上

上面講得岩
竹門對竹門
你本身又唔係啲咩好吸引人既 character
(超平凡 甚至令人唔多舒服既性格/個性)
又走去越級挑戰
咁就抵你死啦

你覺得啲mk仔好有錢咩
佢地食幾多女 仲要樣係平均以上
你有本事既
條女貼埋錢俾你都仲得

不過 要行到終老既 錢就真係超重要
涉及到兩個人既生活、計劃將來
呢啲好現實既問題
唔係一句我好愛佢就解決到

離左題 梳
上面係講男既

女如果冇樣既就......

不過今時今日既香港
多得班廢男
乜女都叫女神
將成條curve拉低哂

性格搭救既 唔係冇可能

其實自己出街望下
都唔少醜女 暴龍 都拖住條仔
所以要主動少少 同埋唔好有咩要求

22歲 A0,165矮撚+爛面，已經預左冇拖拍

得mk係搵散拖拍之嘛，又係樣
想搵長期嘅，你都識講錢重要

總結: 都仲係錢同樣

A0就學人講搵長期
即係幼稚園都未讀過
就話要讀博士一樣
唔係冇既
有幾多個得自己諗

我上面講左 樣黎講
對女係重要

我上面講得唔清楚
男人睇女點都睇樣先

女既都還可以唔睇樣

19a0男
死因：眼角高

呢個講得岩 最主要都係要搵番同自己一個level 嘅人

pm 我
tg LiLihkg

無錯 其實啲人話性格有問題真係嘥9氣
一般咪又係樣，男或女都係咁
睇咗樣，識咗先、覺得夾先會開始，通常都係咁
雖然都有好多普通同返普通一齊
又有啲雖然靚/型但會因其他青梅竹馬、感情深厚、真係俾人打動咗真心 或利益條件（如食軟飯、嫁有錢人、收兵因素）而選擇咗睇落其他人覺得唔襯嘅人，
但一般嚟講後者相對少
多數你識得啲咩人都多數係你本身個圈子嘅人
所以都係緣份同際遇決定嘅啫
如果想識網友或隨便媾一件/拍散拖嗰啲多數都睇樣同
或者遇返啲差唔多條件嘅人咁，好合理

伏？

pmed

上面太長唔quote

講樣子(包括高度)問題

我先講女仔睇男仔
除非真係好撚醜
如果普通既樣
反而仲易入手
因為戒心問題
除非條女只會揀靚仔
如果唔係一般女仔
見到外表太好
反而冇安全感 同埋覺得對方好有攻擊性

相反 樣外型普普通通
女仔會放低戒心 你正正常常摟佢佢多數會肯同你玩
加上把口同性格勁得既 識玩心理既
滲啲滲啲咁flirt下對方 就會唔覺意中招

至於男睇女
無計 真係樣行先
如果樣普通 可以用手段搭夠

但如果係醜就.......

最後你話緣份
精準啲應該話眼緣/口味

尤其女仔對男仔
對方感覺你唔係佢嗰type
你幾靚仔 你做幾多野 都係無用

總結
相戀唔駛太複雜
岩feel岩timing
再加男方主動一野就攬惦
最緊要唔好諗太多
因為戀愛感覺係剎那間
最緊要相信自己直覺
把握機會 大膽啲
dun think just feel

大概係咁

你咁都冇錢我咪要瞓天橋底？
雖然結論正確，但錢可以補樣嘅不足
結論應該係錢+樣

btw援交(月包/星期包)可能岩你
明買明賣最實際

18 A0
人地成日以為我身邊多女仔朋友
但係一個女仔朋友都冇

請問咩叫A0?

A0 22歲
都同幾多人曖昧過，但因為我自己屋企既問題令我唔想同人拍拖住

依家出黎做野，身邊完全冇女性好撚後悔

隱形咗嘅報紙港聞版

好似話三萬份得一份會有

20歲 A0
有人追但冇feel拒絕左
有曖昧對象但最後冇一齊
出到社會做野好難識到人
可能a一世

依樣真,出黎社會做野好難識人
利申：A2,拍過長拖,散左後做左3年野都仲係自己一個

有諗過接唔接受追自己個人
因為好驚之後再冇人鍾意 想試下拖拍
但始終冇feel過唔到自己個關

呢個珍
冇feel捱唔到落去
無謂害人

平時空閒假日會做啲乜野呢
有冇出多啲多人既活動
定柄埋自己喺屋企唔出街呢

除非你真係工作日理萬機
又或者屋企有人要照顧無時間

如果唔係冇資格講讀咩科 做咩工
所以冇機會識人

如果係一星期放得一日
平時做野又累 無精神出去識人

咁就算到時有拖拍
你都冇時間精神去拍

唔好再搵藉口俾自己 賴得就賴
面對現實
好好諗下自己真正問題出喺邊度好過

No,放假唔會匿埋,最怕悶
會約人出街食野,搵活動一班人一齊玩
但我果份工大部分女同事都大我十幾年
出面識既間唔中都有曖昧對象
但唔岩feel好難夾硬一齊

絲打做得岩呀
冇feel一齊咪浪費大家時間
好過d港女冇feel但騎牛搵馬

A0又點
自己過得快樂就算
22a0 bro.......

26 A0
難忘的有 如果唔係佢出現
我都唔會對愛有物野感覺

可惜無聯絡後
我個心好似無左一舊野咁

Haha

19 a0
感覺要孤獨終老了

出到社會仲係A0哥d先慘

兩者會唔會有矛盾？

收兵呀 有咩矛盾

如果一次只同一個人曖昧
但最後發覺唔岩大家
之後慢慢無聯繫,咁唔算收兵掛

但唔岩feel仲要同人曖昧

你講既case就發生過係我身上
但我真係對呢段感情好失落
我以為對方鍾意自己先會同自己曖昧
最後先知因為對方果陣未有岩feel既人先吊住我成半年
直到失去聯絡後，

先知果幾個月都係一廂情願

21 a0
覺得拍拖好煩

未拍過你又點知呢

ys

20 A0
身邊既人好隨便拍拖

所以你咪20 A0 囉

利申21 a0

內向性格識人難 搵到岩自己既更難

YR3 了都係一個朋友都無
你同我講內向性格識人難?

27 A0
又係差唔多

想人pm想拍拖你咪講囉 咁隱晦做乜姐

+1

21 A0
本身有機會出pool,因為上年有個女仔同少弟表白，不過因為太快同時機問題，最後拒絕左。之後都有keep 識過幾個女仔，追過女仔，但都係傾傾下都冇發展落去,發現佢原來有BF 或者只適合做普通朋友
我覺得就算出唔到pool都可以keep住識人，因為過程中可以拎多d經驗，處理感情。
Btw 今年仲未識到女仔

🤢

你中間都skip左幾多野🤢

我俾個女仔fd 睇
佢第一個反應
收兵lor

"姐係條女當條仔係兵
打算比甜頭佢
點知原來條仔唔想收佢做娘娘"

本身去到一個點係諗住有pool就出左先，但原來到真係有得出pool個陣，會因為發現對方唔適合而會選擇唔出

其實係點唔適合法？

適唔適合
唔係一齊過先知？
唔岩feel唔係一開始就知？
要玩左陣曖昧先知冇feel?

況且拍拖姐 又唔係結婚

相處時已經發現性格不合 咁無謂拍拖啦，到個時又嘈交又分手咪仲痛苦

時也命也

23 A0 身邊圈子一個女仔都無可以點算

諗法同你一樣，時也命也

時也命也運也, 有時就算D超毒都出到POOL係因為佢地真係運氣好

22歲 單身左22年
有試過被告白不過我對對方無feel所以拒絕左～寧缺勿濫
同埋總覺得一拍拖就會無左好多私人時間同空間 而且又要互相遷就 好麻煩

之前ex 同我表白我無feel 但我都接受左
慢慢我開始鍾意佢 佢就飛左我
利伸：巴打

似似絲打話自己A0就變咗做巴打入嚟叫春

好奇一問 明明係佢鍾意你先但係點解又要飛你？

無撚有錯

係咪白化病？

No
白化病香港都常見呀

一樣23 a0 男人科/行
通常你見到d正能量經歷係個男仔本身唔錯
奈何圈子細識唔到
但係有d係死症冇得救

希望巴打係第一種

成日比人問拍拖未
其實點解d人會咁問
唔係親戚果d例牌開場白
係d同事問

A0 不外乎以下兩個主因
一係性格有問題
一係樣子有問題

23 A0
每年只有大時大節d朋友唔見曬+屋企壓力先想找人陪
其他時間都鐘意做自己野唔鐘意比人綁著
同好抗拒做乜都要擺上網曬

夾硬找個唔夾既 比人管 為左陪而放棄自己想做既野
又浪費左人地時間同感情 我覺得無乜意思
寧願找到個可以陪你一齊做既先

而且其實A0 未必就一定過得比拍緊既悶
我試過異性FD一齊去左幾次旅行
每次都話去就去 身邊朋友唔知又唔洗同人交帶 果種即興感覺好正